睇淡 bitcoin前景，去bitcoin atm 換晒cash , 點睇？

首先
咁多隻加密貨幣，點解一定要用bitcoin 先？
市場上大把替代品，幾百隻以上blockchain coin
根據「物以罕為貴」的經濟學原則
根本就完全唔值錢

咁姐係咩？
炒概念囉
炒科網、炒生物醫學、炒鬱金香....etc
長渣既話，遲早都會泡沫
只有短炒食大浪，靠賺差價，搵傻仔接火棒
先有利可圖
即係咩？ 賭錢咋
咁點解我唔賭波？

總括而言
盡早將bitcoin 等幣轉cash 先醒目

你有幾多？

約等值5萬hkd

俾哂我

我唔會話bitcoin 賺唔到錢
正如賭馬、賭波、21點、牛熊期權都有人贏錢
但你要清楚自己做緊d 咩
投資、投機、賭博
分清楚

香港加油！

如果你問我bitcoin有咩勝過其他
我會話係先行者優勢
就好似我哋用緊嘅鍵盤咁
其實唔係最快打字嘅
個排列只係為咗方便最初啲sales打typewriter幾隻字

講起貨幣既先行者
不得不提貝殼
巴打有冇興趣投資下

如果第一個人係用扇貝做貨幣嘅

咁扇貝都可有可能比蟶子同蠔殼多少少溢價

icq 先行過 msn
高登 先行高 連登

彪彪呢排玩牛熊進帳左幾多

認受性問題
Bitcoin 係好多國家已經係合法貨幣

bitcoin算係虛擬貨幣中嘅美金
識揸梗係揸美金

利申：唔識

月供bitcoin 供到2025年，輸撚哂當跌左

大家join以下Group不防參考／討論下？

懶人包

HK CryptoGroup 2.0 link:

Bitmex 200x 佐助級協會v2.0

Channel link：